政總插水保安: 佳定物業管理有限公司Choi man lung Yan chi hung

醒未

頭先睇NOW新聞真係笑咗出嚟, 自己慢慢訓低再哇哇叫, 啲戲屎到飯盒都唔值得攞

霞姨都唔比飯盒啦 啲戲咁屎

垃圾

有冇片

旁白仲講到明係個保安突然訓喺地下
講唔出係受傷

Chi Na sickman

係咪撞邪呀

學尼瑪碌地嘛

廢物

呢間嘢出名仆街同拖糧㗎喎

有無片？

推到有片

插水插到呢

如果香港人係一訓低就圍埋去擋住鏡頭揼佢，仲有冇人敢用呢一招，大前提係要有teamwork

腥港人訓練有素

我都笑左
俾著CCTVB 影到呢D片肯定講
保安員被示威者襲擊 訓係地下慘叫

留名睇片

尋日重想捉美國隊長
俾其他人擋住
食屎啦